{"total":0,"encuestas":3,"quejas":0,"bottom_detail":[{"text":"Encuestas","value":3,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Correlativo","value":"correlativo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"colaborador","width":"25%","sortable":false},{"text":"Fecha de Opini\u00f3n","value":"fecha_opinion","width":"25%","sortable":false},{"text":"Total","value":"total","width":"25%","align":"center","sortable":false},{"text":"","value":"data-table-expand"}],"items":[{"correlativo":"96940","colaborador":"ADDOMINGUEZ","fecha_opinion":"06\/10\/2022 14:08:08","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170912","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170913","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":9,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170912","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170913","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170914","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"96937","colaborador":"CJCONTRERAS","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:59:16","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170901","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170902","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170901","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170902","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"La se\u00f1orita fue muy atenta en responder a mis preguntas y en apoyarme a mi solicitud de prescripci\u00f3n, la felicito por su bue esp\u00edritu de atenci\u00f3n","id":"170903","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"96939","colaborador":"LMREYES","fecha_opinion":"06\/10\/2022 14:04:42","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170909","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170910","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":8.5,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170909","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170910","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170911","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]}]}},"component":"tables\/TableSatisfaccion","divide":"down"},{"text":"Quejas","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail","divide":"up"},{"text":"Felicitaciones","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail"},{"text":"Sugerencias","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail"}]}