{"total":0,"encuestas":9,"quejas":0,"bottom_detail":[{"text":"Encuestas","value":9,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Correlativo","value":"correlativo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"colaborador","width":"25%","sortable":false},{"text":"Fecha de Opini\u00f3n","value":"fecha_opinion","width":"25%","sortable":false},{"text":"Total","value":"total","width":"25%","align":"center","sortable":false},{"text":"","value":"data-table-expand"}],"items":[{"correlativo":"96928","colaborador":"JMRODRIGUEZ","fecha_opinion":"06\/10\/2022 11:48:03","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170865","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170866","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170867","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170865","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170866","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170867","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96928","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Felicito al joven por el buen servicio y el tiempo tan r\u00e1pido en el que me resolvieron, que continu\u00e9 as\u00ed","id":"170868","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96929","colaborador":"JMRODRIGUEZ","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:11:28","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170869","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170870","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170871","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170869","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170870","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170871","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96929","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"El joven tiene mucha experiencia y me atendi\u00f3 de forma muy profesional, lo felicito por su buen trabajo ","id":"170872","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96930","colaborador":"DOGIRON","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:15:28","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170873","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170874","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170875","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170873","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170874","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170875","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96930","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170876","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96931","colaborador":"DOGIRON","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:21:58","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"7","id":"170877","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170878","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170879","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":8,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"7","id":"170877","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170878","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170879","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96931","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170880","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96932","colaborador":"CROSALES","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:27:19","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170881","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170882","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170883","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170881","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170882","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170883","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96932","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170884","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96933","colaborador":"CROSALES","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:29:33","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170885","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170886","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170887","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170885","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170886","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170887","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96933","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170888","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96934","colaborador":"BCHOC","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:36:36","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170889","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170890","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170891","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":8,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170889","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170890","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170891","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96934","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170892","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96935","colaborador":"DOGIRON","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:40:48","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170893","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170894","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170895","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170893","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170894","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170895","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96935","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170896","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]},{"correlativo":"96936","colaborador":"DOGIRON","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:46:59","eva_num":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170897","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170898","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170899","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.3300000000000000710542735760100185871124267578125,"detalle":[{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170897","pregunta":"1.\u00bfConsidera que la certificaci\u00f3n de la Nomenclatura solicitada a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitida seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170898","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170899","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"4","correlativo":"96936","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Felicito al compa\u00f1ero por su buen y r\u00e1pido trabajo, que continu\u00e9 mejorando","id":"170900","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia."}]}]}},"component":"tables\/TableSatisfaccion","divide":"down"},{"text":"Quejas","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail","divide":"up"},{"text":"Felicitaciones","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail"},{"text":"Sugerencias","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail"}]}