{"total":0,"encuestas":38,"quejas":0,"bottom_detail":[{"text":"Encuestas","value":38,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Correlativo","value":"correlativo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"colaborador","width":"25%","sortable":false},{"text":"Fecha de Opini\u00f3n","value":"fecha_opinion","width":"25%","sortable":false},{"text":"Total","value":"total","width":"25%","align":"center","sortable":false},{"text":"","value":"data-table-expand"}],"items":[{"correlativo":"97069","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"13\/10\/2022 13:23:04","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171540","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171541","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171542","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171540","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171541","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171542","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97069","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171543","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97111","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"14\/10\/2022 09:18:52","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171738","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171739","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171740","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171738","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171739","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171740","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97111","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171741","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97112","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"14\/10\/2022 09:19:03","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171742","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171743","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171744","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171742","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171743","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171744","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97112","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171745","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97114","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"14\/10\/2022 09:31:34","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171746","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171747","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171748","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171746","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171747","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171748","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97114","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Felicito el buen trabajo y la eficiencia en el tiempo de respuesta de los expedientes ingresados","id":"171749","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97115","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"14\/10\/2022 09:36:41","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171750","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171751","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171752","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171750","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171751","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171752","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97115","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171753","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97116","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:02:46","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171754","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171755","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171756","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171754","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171755","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171756","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97116","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171757","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97117","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:03:08","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171758","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171759","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171760","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171758","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171759","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171760","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97117","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171761","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97118","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:03:22","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171762","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171763","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171764","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171762","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171763","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171764","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97118","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171765","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97119","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:03:39","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171766","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171767","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171768","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171766","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171767","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171768","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97119","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171769","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97120","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:05:44","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171770","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171771","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171772","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171770","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171771","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171772","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97120","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"El trabajo que hace es excelente y en un tiempo adecuado, le felicito e insto para que contin\u00fae su buena labor","id":"171773","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97121","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:13:27","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171777","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171778","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171779","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171777","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171778","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171779","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97121","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171780","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97122","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:13:40","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171781","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171782","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171783","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171781","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171782","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171783","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97122","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171784","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97123","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"14\/10\/2022 10:26:24","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171785","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171786","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171787","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171785","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171786","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171787","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97123","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171788","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97210","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 08:56:29","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172174","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172175","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172176","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172174","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172175","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172176","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97210","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Siempre brindan un buen servicio ","id":"172177","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97211","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:02:28","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172178","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172179","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172180","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172178","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172179","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172180","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97211","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172181","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97212","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:02:44","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172182","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172183","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172184","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172182","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172183","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172184","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97212","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172185","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97213","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:09:36","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172186","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"172187","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172188","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.33,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172186","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"172187","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172188","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97213","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172189","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97214","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:12:13","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172190","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172191","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172192","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.33,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172190","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172191","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172192","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97214","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Cumplen con el tiempo de entrega de los productos solicitados","id":"172193","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97215","colaborador":"MACABRERA","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:15:33","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172194","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172195","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172196","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172194","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172195","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172196","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97215","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Tienen un buen servicio y en un tiempo r\u00e1pido de entrega","id":"172197","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97218","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:21:01","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172208","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172209","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172210","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.67,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172208","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172209","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172210","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97218","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172211","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97219","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:21:16","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172212","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172213","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172214","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.67,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172212","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172213","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172214","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97219","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172215","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97223","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 09:29:22","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172231","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172232","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172233","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172231","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172232","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172233","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97223","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172234","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97225","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 10:17:18","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172240","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"172241","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172242","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":8.67,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172240","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"172241","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172242","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97225","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Todo esta muy bien y que siga trabajando de la manera en que lo hace","id":"172243","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97226","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 10:32:03","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172244","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172245","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172246","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.67,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172244","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172245","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172246","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97226","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"siempre vienen bien elaborados los productos que se solicitan a Catastro","id":"172247","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97228","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 10:47:20","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172253","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172254","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172255","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.67,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172253","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172254","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172255","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97228","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172256","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97229","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"18\/10\/2022 10:48:39","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172257","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172258","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172259","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":9.67,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172257","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172258","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172259","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97229","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172260","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97311","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:16:11","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172653","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172654","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172655","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172653","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172654","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172655","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97311","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Me atendieron con un buen trabajo y me lo entregaron r\u00e1pido","id":"172656","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97312","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:16:43","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172657","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172658","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172659","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172657","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172658","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172659","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97312","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172660","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97313","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:16:58","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172661","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172662","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172663","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172661","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172662","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172663","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97313","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172664","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97314","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:17:10","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172665","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172666","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172667","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172665","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172666","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172667","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97314","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172668","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97315","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:17:25","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172669","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172670","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172671","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172669","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172670","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172671","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97315","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172672","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97316","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:17:34","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172673","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172674","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172675","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172673","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172674","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172675","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97316","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172676","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97317","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:17:55","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172677","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172678","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172679","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172677","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172678","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172679","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97317","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Me atendieron con un buen trabajo y me lo entregaron r\u00e1pido","id":"172680","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97318","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:18:07","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172681","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172682","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172683","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172681","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172682","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172683","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97318","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Me atendieron con un buen trabajo y me lo entregaron r\u00e1pido","id":"172684","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97319","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:19:24","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172685","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172686","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172687","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172685","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172686","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172687","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97319","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172688","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97320","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:20:21","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172689","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172690","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172691","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172689","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172690","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172691","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97320","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172692","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97321","colaborador":"CEGONZALEZH","fecha_opinion":"24\/10\/2022 07:21:11","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172693","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172694","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172695","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172693","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172694","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172695","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97321","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172696","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]},{"correlativo":"97322","colaborador":"JARCHILA","fecha_opinion":"24\/10\/2022 08:18:25","eva_num":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172697","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172698","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172699","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172697","pregunta":"1.\u00bfConsidera que el producto catastral solicitado a la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI le fue emitido seg\u00fan lo solicitado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172698","pregunta":"2.\u00bfConsidera que el tiempo de entrega de su producto fue el esperado?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172699","pregunta":"3.\u00bfQu\u00e9 tan satisfecho quedo con el servicio y producto proporcionado por la Direcci\u00f3n de Catastro y Administraci\u00f3n del IUSI?"},{"id_medicion":"3","correlativo":"97322","id_pregunta":"4","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Felicito a la se\u00f1orita por la diligencia en la entrega de los productos catastrales que fueron solicitados y la r\u00e1pida entrega de estos","id":"172700","pregunta":"4.Desea agregar alg\u00fan comentario, felicitaci\u00f3n o sugerencia. "}]}]}},"component":"tables\/TableSatisfaccion","divide":"down"},{"text":"Quejas","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail","divide":"up"},{"text":"Felicitaciones","value":3,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[{"id_queja":"3169","descripcion":"PRODUCTOS CATASTRALES EXPEDIENTE-10154-2022 Felicito el buen trabajo y la eficiencia en el tiempo de respuesta de los expedientes ingresados","clasificacion":"FELICITACION","dirigido_a":"CGONZALEZ","fecha_acuse_recibo":"14\/10\/2022"},{"id_queja":"3170","descripcion":"PRODUCTO CATASTRAL EXPEDIENTE-WF-10184-2022\tEl trabajo que hace es excelente y en un tiempo adecuado, le felicito e insto para que contin\u00fae su buena labor","clasificacion":"FELICITACION","dirigido_a":"MACABRERA","fecha_acuse_recibo":"14\/10\/2022"},{"id_queja":"3190","descripcion":"PRODUCTO CATASTRAL- EXPEDIENTE-WF-10416-2022\tFelicito a la se\u00f1orita por la diligencia en la entrega de los productos catastrales que fueron solicitados y la r\u00e1pida entrega de estos","clasificacion":"FELICITACION","dirigido_a":"JAARCHILA","fecha_acuse_recibo":"24\/10\/2022"}]}},"component":"tables\/TableDetail"},{"text":"Sugerencias","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail"}]}