{"total":0,"encuestas":18,"quejas":0,"bottom_detail":[{"text":"Encuestas","value":18,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Correlativo","value":"correlativo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"colaborador","width":"25%","sortable":false},{"text":"Fecha de Opini\u00f3n","value":"fecha_opinion","width":"25%","sortable":false},{"text":"Total","value":"total","width":"25%","align":"center","sortable":false},{"text":"","value":"data-table-expand"}],"items":[{"correlativo":"96940","colaborador":"ADDOMINGUEZ","fecha_opinion":"06\/10\/2022 14:08:08","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170912","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170913","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":9,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170912","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170913","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96940","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170914","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97109","colaborador":"MFORTIZ","fecha_opinion":"13\/10\/2022 16:46:50","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97109","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"171726","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97109","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171727","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":9,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97109","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"171726","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97109","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171727","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97109","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171728","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97110","colaborador":"LCACERES","fecha_opinion":"13\/10\/2022 16:49:24","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97110","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171729","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97110","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171730","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97110","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171729","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97110","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171730","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97110","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171731","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97414","colaborador":"JAPINEDA","fecha_opinion":"26\/10\/2022 07:21:01","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97414","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173110","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97414","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173111","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":8,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97414","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173110","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97414","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173111","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97414","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"173112","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"96937","colaborador":"CJCONTRERAS","fecha_opinion":"06\/10\/2022 13:59:16","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170901","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170902","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170901","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"170902","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96937","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"La se\u00f1orita fue muy atenta en responder a mis preguntas y en apoyarme a mi solicitud de prescripci\u00f3n, la felicito por su bue esp\u00edritu de atenci\u00f3n","id":"170903","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97239","colaborador":"CJCONTRERAS","fecha_opinion":"18\/10\/2022 13:04:46","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97239","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172301","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97239","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172302","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97239","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172301","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97239","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172302","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97239","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172303","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97381","colaborador":"CJCONTRERAS","fecha_opinion":"25\/10\/2022 11:33:05","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97381","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172954","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97381","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172955","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97381","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172954","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97381","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172955","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97381","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172956","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97413","colaborador":"CJCONTRERAS","fecha_opinion":"25\/10\/2022 14:12:04","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97413","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173104","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97413","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173105","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97413","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173104","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97413","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173105","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97413","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"173106","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"96939","colaborador":"LMREYES","fecha_opinion":"06\/10\/2022 14:04:42","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170909","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170910","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":8.5,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"170909","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"170910","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"96939","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"170911","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97207","colaborador":"JAPINEDA","fecha_opinion":"17\/10\/2022 16:24:13","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97207","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172165","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97207","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172166","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":9,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97207","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172165","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97207","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172166","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97207","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172167","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97208","colaborador":"MFORTIZ","fecha_opinion":"17\/10\/2022 16:30:02","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97208","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172168","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97208","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172169","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97208","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172168","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97208","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172169","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97208","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Felicito a la se\u00f1orita Ort\u00edz, porque hace un excelente trabajo y una buena asesor\u00eda","id":"172170","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97383","colaborador":"LMREYES","fecha_opinion":"25\/10\/2022 11:40:44","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97383","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172962","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97383","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172963","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":9,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97383","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172962","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97383","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"172963","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97383","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172964","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97415","colaborador":"LMREYES","fecha_opinion":"26\/10\/2022 07:23:08","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97415","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173113","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97415","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173114","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97415","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173113","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97415","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"173114","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97415","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"173115","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97412","colaborador":"JAPINEDA","fecha_opinion":"25\/10\/2022 14:04:24","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97412","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173101","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97412","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173102","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":8,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97412","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173101","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97412","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"8","id":"173102","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97412","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"173103","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97107","colaborador":"LCACERES","fecha_opinion":"13\/10\/2022 16:42:52","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97107","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171723","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97107","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171724","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97107","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171723","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97107","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171724","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97107","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":"Felicito  la atenci\u00f3n que me dieron, durante mi proceso de exoneraci\u00f3n de multas","id":"171725","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97105","colaborador":"LMREYES","fecha_opinion":"13\/10\/2022 16:28:08","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97105","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"171717","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97105","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"171718","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":9,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97105","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"171717","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97105","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"9","id":"171718","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97105","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171719","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97106","colaborador":"MFORTIZ","fecha_opinion":"13\/10\/2022 16:36:46","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97106","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171720","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97106","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171721","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97106","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171720","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97106","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"171721","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97106","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"171722","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]},{"correlativo":"97379","colaborador":"MFORTIZ","fecha_opinion":"25\/10\/2022 11:25:08","eva_num":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97379","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172946","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97379","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172947","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"}],"color":"success","total":10,"detalle":[{"id_medicion":"13","correlativo":"97379","id_pregunta":"1","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172946","pregunta":"1. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la cortes\u00eda y amabilidad del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97379","id_pregunta":"2","elemento":null,"tipo_valor":"NUMERICO","valor":"10","id":"172947","pregunta":"2. \u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda los conocimientos y habilidades del t\u00e9cnico que le atendi\u00f3?"},{"id_medicion":"13","correlativo":"97379","id_pregunta":"3","elemento":null,"tipo_valor":"TEXTO","valor":" ","id":"172948","pregunta":"Desea ampliar su opini\u00f3n o a\u00f1adir alguna queja o sugerencia respecto al servicio brindado:"}]}]}},"component":"tables\/TableSatisfaccion","divide":"down"},{"text":"Quejas","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail","divide":"up"},{"text":"Felicitaciones","value":3,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[{"id_queja":"3168","descripcion":"EXPEDIENTE-10277-2022 EXONERACI\u00d3N\tFelicito  la atenci\u00f3n que me dieron, durante mi proceso de exoneraci\u00f3n de multas","clasificacion":"FELICITACION","dirigido_a":"LCACERES","fecha_acuse_recibo":"13\/10\/2022"},{"id_queja":"3181","descripcion":"CUENTA CORRIENTE (PRESCRIPCI\u00d3N) EXPEDIENTE-10275-2022 Felicito a la se\u00f1orita Ort\u00edz, porque hace un excelente trabajo y una buena asesor\u00eda","clasificacion":"FELICITACION","dirigido_a":"MAORTIZ","fecha_acuse_recibo":"17\/10\/2022"},{"id_queja":"3143","descripcion":"EXPEDIENTE (PRESCRIPCI\u00d3N) WF-10261-2022La se\u00f1orita fue muy atenta en responder a mis preguntas y en apoyarme a mi solicitud de prescripci\u00f3n, la felicito por su bue esp\u00edritu de atenci\u00f3n","clasificacion":"FELICITACION","dirigido_a":"CJCONTRERAS","fecha_acuse_recibo":"06\/10\/2022"}]}},"component":"tables\/TableDetail"},{"text":"Sugerencias","value":0,"detail":{"table":{"headers":[{"text":"Fecha","value":"fecha_acuse_recibo","width":"25%","sortable":false},{"text":"Usuario","value":"dirigido_a","width":"25%","sortable":false},{"text":"Descripci\u00f3n","value":"descripcion","width":"50%","sortable":false}],"items":[]}},"component":"tables\/TableDetail"}]}